最近見又播射雕，個心就好up

每次諗起佢哋戰死襄陽就好心up

諗起郭襄比楊過誤終生都好sad

李一桐

好想佢哋有多啲時間遊山玩水，得閒又同柒公玩下咁

係，睇住佢地三個人真係好嗨森

楊過條殘障成三十幾歲都係青頭仔 垃圾

同西毒攬炒都好傷心

唉，唔想諗，齋睇射雕就夠了，結局美滿。

根本冇神雕依本仲好